政府打算下個立法年度重推逃犯條例

呢條片講得好清楚 下年會恢復二讀
姐係政府一直都係呃緊市民
推俾其他已經收貨既人睇

一直未講撤回 都仲係二讀緊

pish

Push

香港人支持香港人

推 政府交埋文件上立法會啦

國歌法黎

不過送中都一樣 仲係議程度

推

根本冇用withdraw!!!

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

屌啦星

雖然係講緊國歌法二讀
但係更加證明要撤回送中條例

推啦 人權法案都standby
你地班死賤種唔見棺材唔流眼淚

PUSH

Push

DKLM

唔係講送中?

佢地而家講係想刺激人去71？

我放埋條link

push

DKLM!呢個po一定要推爆佢

一早講咗林病呢隻畜生係唔會理香港市民嘅訴求 慳番啖氣算吧啦

敢再推隨時出黎再圍

推
邊個支持就邊個冇票

好嬲好嬲好嬲

推
助攻又黎啦

正苦又變陣？冷處理完靠嚇博人唔敢焦土？

呃細路

預咗佢會重推 不過無諗到咁無恥咁快又嚟過

push 呢場仗未打完

黃宏發一早踢爆咗

林鄭可能想淡咗後就狂拉人

等人唔敢再出嚟

下個立法年度就重推

佢敢再拎出黎
就更加weconnet

而家面前最迫切係獨立查狗

推呀! 要G20時傳出國際, 根本當市民無到

唔推唔係人

推到全世界都見到！！

要推

屌

推爆佢 搵人舖天蓋地咁宣傳

佢應該講國歌法恢復二讀喎

真係屌得佢地唔夠

.

你睇多次毛姨姨講咩

fake news 講緊國歌法

其實撤回咗下個立法年度就唔可以再修例咩除左立憲根本無人保證到呢條例唔會再上枱

垃圾極權政府 漠視民意

國歌法都夠死

Pish

保皇狗又出力護航

立法會字典入面無暫緩呢兩個字！

梗係啦
所謂個升級根本無料到

過撚左就焦土算撚數

各位記得登記做選民 我哋要票債票償

仆佢個街

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

推！
咁陰濕

仆街又出口術 林鄭又話停止？又話無新時間表？？而家又有？

都話咗咩都搞唔到去到最後先自然死亡
此為暫緩
中間嗰段時間梗係會繼續推啦

無言

屌佢啦

推佢老母

屌佢老母臭系 奶共奶撚到咁 臭系

國歌法啊屌 用吓腦啦 唔用腦點同政府鬥

講緊國歌法, 唔係逃犯條例

不過都好撚仆街

國歌法二讀？
送中應該唔會喺今個林鄭任期再議？

屌，推

唉屌你老母 等d人仲收貨
收你老母呀

屌佢老母 推！

屌好離譜

仆佢個街..

推啊

國歌法都係閪嘢嚟架啦，欲加之罪

屌你

林鄭肯定想再搞，但應該起碼隔一年先搞

屌佢老母

條片同標題有少少誤導

好撚賤

終於講清楚時間啦，推爆呢個post

唔好標題黨喎, 係國歌法
但都要反

你睇多次呢片先

下個年度立法會洗牌未 經過今次區內都多左人唔想投建制

推到你仆街

你睇廖長江係就住啲咩嘢議項發言先啦

推 好撚仆街

垃圾政府
香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

屌你老母 呢個政府冚家產啦

理鳩佢乜撚野重讀 推！

麻煩各位唔好再指名道姓要求Trump Please Liberate Hong Kong

人地講緊國歌法呀，咪做標題黨啦

主席，我要求删咗呢個標題黨post

雖然政府係冇跟程序撤回，可以下個立法年度直接重推逃犯條例二讀，但段片好明顯係講緊國歌法

做個精明嘅連登仔，我唔反對文宣講啲唔講啲，但自己搞清楚先

下一個立法年度恢復條例草案二讀

係國歌法定係逃犯條例?

過了g20
林鄭就會黎過

推爆佢老母

國歌法

講緊國歌法定逃犯？有無完整版睇？
知得夠清楚先可以拎到出去駁人

Sor 係我心急搞錯
係國歌法

CLS
要推到5000正皮

屌你，想靜靜雞再推？

無問題，國歌法一樣要屌，有國歌法就唔會有7月1號嘅行動

預左佢嫁啦，死都唔肯講撒回

喪推呢啲有用POST

黎緊選舉戰係必打既一環！
政府依家個策略係拒戰，等民氣散，或者我地自己犯錯誤

唔好亂嚇人，只會落人口實。

大家記住
係無暫緩依個講法
只有撤回/押後
依家唔係撤回
咁大家明㗎啦
不撤不退

應該重點係擱後定撤回
黃宏發講到明議事規則係得呢兩種

現家係隨時放返落入議程到恢復二讀都得！

應該係國兩澀法
因為秘書話係政制及內地事務局
如果係逃犯條例應該係保安局

冇所謂
七一都係要照出
仲有碼頭送中

此貼必火

puish

林鄭 根本諗住想過一排, 學生開學, 掉淡條事, 同建制派夾定吉日, 快刀斬亂麻, 即日通過, 到時香港已死 不能復生 無力回天

推上去

柒婆：wfc

Diu

講緊國歌法

一早預左啦

正常

正如非洲如果有80 億人遊行反對你用iphone

你會唔會理佢?

條片係講緊國歌法押後下個立法年度討論，而毛姨姨乘機捉住呢點問逃犯條例所講的暫緩是表示徹回定押後，班獻世派就不斷迴避問題，其心可誅啦！😑

推，仆街玩文字，一直唔徹回，正苦準備反撃

dllm一直都知佢地會重推，估唔撚到係咁撚快已經做野

唔可以放棄呀

又想buytime

搏香港人麻木靜雞雞過？
定自動生效呀

留意毛ee 問咩，班仆街點答好古域

屌你老母 推

on9 cut頭cut尾國歌法扮逃犯條例

戰！！！！

佢老味唔係逃犯條例都有幾條惡法搞我地

雖然係講國歌法 但你估逃犯條例唔會偷雞咩 唔好咁天真啦

毛e講緊佢國歌法張通告唔敢用任何「撤回」/「暫緩」字眼咋
咪淨係睇條片啦

重新包裝上市

買薯片送鼓油

推出國際

今年冇時間表重啟既原因，係因為已經放左係下年重啟

我認為佢一再推，我地又出嚟，同佢慢慢玩

7.1 見 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

條片係講國歌法喎！

71 250萬人

條片講緊國歌法喎
又炒車?

政府不嬲都鍾意呃鳩人，最慘係有啲人戇撚鳩鳩幫政府講好說話，尤其係

正一畜牲

我意思係 慳番啖氣 搞掂個濱濱先

香港需要一個奇拿 殺撚哂個仆街閪政府同警狗
利申 : 死亡筆記外傳劇情

Fuck no

政苦等唔到下年

更加突顯要有雙普選無可能次次都咁多人出黎反抗
如果唔係遲早都會通過啲賣港條例

推等多啲人知

CLS政府

應該係下年度立法會重新包裝再推出
由一讀重新開始!
而唔係今屆立新會打算下年推,
下年係選舉年, 梗係選完先推, 你估建制唔驚輸?
輸咗再無利用價值

推一早知呢個撚屌政府啲招數！屌佢哋老母！

p

政府係要出黎回應 到底係押後定撤回
唔好信佢地個套 話咩唔好斟酌字眼
因為議事規則係無暫緩呢個選項

逃犯條例現家同國歌法一樣 係可以隨時放返落議程到討論

真係屌佢老母
係咪傻撚咗啊條八婆

屌
推爆佢

濱濱 就真係慳番啖氣啦 事到如今可以點?

推爆佢，要整埋圖俾人睇

預知下先 雖然我看不到香港有未來
下年/重推果時 就係重演64
(碼頭起好>重推送中>示威>出坦克 劇本一早寫好了

癡線㗎政府

其實撤回左
下年度都可以重推,,,,

大家10月又可以繼續努力了

佢肯出黎一早出左黎啦，而家個個係到拖

手土

屌佢老母臭化系 當我地死架？

推佢老母啦

同意，昨天還看見一個傻人說年青人爭取的已爭取到了。

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

你老母啊仆街政府

搞清楚係國歌法定送中法先唔該
唔好未fact check就放上嚟
段片無頭無尾咁

真的憤怒了 😡

真心咩？

暫你老母

Push!!!!!

真心希望攬炒巴繼續, 等班仆街建制派,共享大灣區榮耀

好似講緊國歌法？

政府信得住 豬乸都會上樹

國歌法唔係今年8-9月

仆佢個街 推

...

讀你老母！成班正仆街！

支持喎

諗下我支持既原因

不撤不散

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

政府一直係到Buy Time捉人

下年佢夠票再講啦

下年記住再推啦
我真心100%支持
到時南韓魚

要cut做youtube片 公諸於世

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

請廣傳

「政府將下年推行逃犯條例」

淨呢句印出嚟派街都得了

頂上去！仲夠膽上二讀。
怕7 1冇人出來？

緩你老母

推
街頭放映站做野

仆街了

係國歌法，成班fake news

屌政府個老母 俾香港人抖下得唔得

唉

有無長輩圖？

人渣

推俾其他國家聽
呢個政府呃緊全宇宙人

推 正苦又想暗推

真係cls
點解可以咁一意孤行，連建制同堆高官都同佢割左大半蓆，佢都係要繼續推

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

政府心諗:民意？食得㗎？

仆你個街比我地抖下氣得唔得

死都唔肯講0個兩個字就政府古惑啦

再黎就暴動，已ready

邊個仲夠膽話暫緩等於徹回

On9，咁嘅政府鬧到咁大件事，仲向百姓繼續講大話，簡直係刮爛自己塊面，真係想民反

即係無所謂"暫緩"呢樣野
一係就"撤回"
否則隨時可以攞番出黎2讀

文宣組人呢？？？
煲大佢

推啊
屌你老母！

呢個時候講係咪擔心71唔夠多人慶回歸

段片講緊國歌法？小心跟車太貼

我好嬲
同時好灰

仆街政府